到底唉豬果堆係 Photographer 定 Photoshoper

Photoshop本身就係俾攝影師用

又黎呢啲on9 討論。。

唔識Photoshop就去耕田啦
而家小學生都要學用啦

你以前會唔會話用小畫家係假圖撚？

何藩, Robert Frank, Adam Ansels, Steve McCurry 呢啲全部都唔係Photographer

Ansel Adams*

有無例子

咁佢個ac都叫得surreal, 唔通直出jpg畀你咩

Ansel Adams 都有用當年嘅黑房技術嚟執 printing 㗎喎

不過我都同意依家好多都執到過龍，睇住早排 landscape 攞獎嗰個香港人啲相，都幾肯定完全唔似現場...

頂睇錯人名，以為你係樓主，唔好理我

人哋講明係玩超現實style，然後你屌人啲嘢唔現實

人地又唔係新聞紀實
你會唔會話畢加索畫假畫

Lightroom呢？
唔畀執色？

有d太陽仲係老閪咁高
但成個天橙色
痴撚線